鄭蟲泰你條濕鳩熱狗靠追擊泛民起家，依家咪又要靠泛民保住你個位。

叻就咪撚靠泛民啦垃圾，搵碌撚同佢班打手救你啦撚樣。

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

每次一講碌撚，五毛關一定第一時間衝入黎護主，屌你老母五毛關，五毛關死住家。

小醜五毛關又入黎摟屌，話撚左你條碌撚打手係識屈毛同摟屌架啦，踢中要害嬲嬲豬呀？

洪狗係熱血狗打手黎
你講熱狗城壞話佢實仆入黎吠

我一年前已經出貼踢爆五毛關係碌撚打手，之後五毛關就視我為仇人，五毛每日都會洗我版報復架，證明我踢爆五毛關真身係無錯。

講番隻熱狗，你做乜鳩要泛民幫，唔叫碌撚同佢班打手救你?

碌撚打手咪信囉。

大是大非面前重講呢啲
你隻五毛未來撚

碌撚打手五毛關做乜咁大反應？你認係碌撚打手啦五毛關。

其實我想講，鄭松泰同楊岳橋都好似無做過嘢...
真心覺得兩個都係廢

大事大非你隻碌撚打手五毛關重係度洗版？踩親你主人要立即衝入黎護主呀？

齊國同楚國當年打仗打得少咩
咁秦國殺到埋身又翻舊賬唔出兵幫啦喎？

楊都有出黎發下聲？隻熱狗除左咬泛民，真係諗唔到做過乜？

erm...例如唔投票去咗美國？

總結嚟講兩件都係差唔多

咁依家重有好多狗咬泛民唔放又要扮睇唔到？乜熱狗同碌撚打手唔係一向私怨行先架咩？

楊好似有幫雨革d人打官司？隻熱狗啦？

五毛關碌撚打手畀我踢爆係碌撚打手又深潛。

本土派係咁嘅質素㗎啦

投票又改變到乜嘢

泛民廢就係廢

但未至於大是大非分唔清

其實蟲泰響立法會存在感係零

本土應該都有人才，但根本碌撚班打手係要攪分裂，摟屌抗爭噃，你睇五毛關班人日日係連登摟屌結怨，目的係乜? 明眼人。

咁點解泛民就要係大事大非要分清?日日追屌泛民，係選舉果時叫人投白票投奶共果班自稱毒派本土就可以亂鳩黎，幫奶共助攻泛民果時又唔大事大非?

其實佢做過乜?
佢追屌泛民就係成日話泛民乜都做唔到，咁佢班熱狗同碌撚班打手又做過乜?

咁佢自稱關健一席，唔開會唔投票真係講唔過去喎

成日都話熱狗真係好撚無恥
平日踩住人地上
有難又要人幫
公你贏字我輸
人地出雞你出口
真係冇成本玩野喎

咁佢做議員係為乜?
除左屌泛民，我諗唔到佢做過乜?

都係果句，呢班柒人除左追屌泛民佢地做過乜?

所以我咪話兩個都係垃圾囉

楊有幫雨革d巴打出頭架，熱狗蟲好似只係屌泛民。

五毛關學人講大事大非，選舉果時你叫人投白票叫人投奶共，你幫奶共派助攻泛民果時唔撚講大事大非，屌你老母。

依句好似係補選口號，今屆已經唔係補選啦！

佢關鍵一席， 嗰時就係唔畀周浩鼎入到 嚟改議事規則，

後尾夾硬DQ咗6個 先至保皇先至夠人改到議事規則。

你用中共／港共／五毛嘅立場睇， 咁就叫做到嘢㗎喇。

你唔係真係以為佢係反共嗰邊呀 ？

共產黨有好多隻棋嘅， 各司其職。

象行田， 馬行日。

民建聯，工聯會，經民聯， 新民黨....

熱狗重柒撚過飯民,無咗教主下屆滅黨啦重講經咩

開多條 line 啫。

關蛇係糞青

糞青好崇拜忙碌民

關蛇一係就係蟲泰口中嘅白痴， 一係就係五毛， 我看是五毛多一D.

關蛇唔係白痴

佢應該係糞青，我個人嘅睇法